(發現新大陸) 原來立法會民主派只得15個議席

6會財委會今早（12月13日）繼續審議公務員加薪撥款，民主派要求將警隊加薪建議分拆，又要求警方出席會議，接受提問。 財委會隨後表決，是否傳召警務處處長鄧炳強列席會議，動議僅得15票贊成、30票反對遭否決。 公務員事務局局長羅智光表示，今次撥款只是涉及公務員薪級表的調整，而部門和職系表現，並非調整公務員薪酬的考慮因素，因此毋須其他局或部門出席。

我地2020 年一定要建制派大敗

真係發現新大陸